Een halve kroon tip plaats de plaatsvervangend kennis waarover ik beschik, en leerde ik dat Mr. Bloxam, die sliep uit de overblijfselen van zijn biertje op de vorige nacht in Corcoran, vertrokken naar zijn werk bij populieren om vijf uur 's ochtends.
